對家整合咗條片，仲屈埋北角係我方所作所為

係時候整合義士受傷/無辜街坊中黑社會/警察催淚彈/海綿彈嘅圖同片

文宣開始準備！

其中一位街坊：

唔該Now足本重播大埔叔叔嘅訪問

整合8月5號

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

對家有曬分化民怨嘅經驗
今次要和理非攬返淺黃淺藍嘅民意

推

連登仔要做一定勁過鏗鏘集!

天水圍咪又係左膠累事
唔止對黑社會啦

元朗嗰集真係

屌佢老母黑社會打完我地仲要屈我地

有冇文宣圖 想airdrop !

估中咗入曬我哋數

仲有要割藍衫I love HK，係何妖分隊

要集合曬圖/片/資料先

播片既話唔該最後加埋呢條片

尤其係 同志這邊 條片
越澄清得快即係越心虛
仲要澄得一句
阿婆走得快一定有古怪

(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

【最新】警方周一處理示威使用800發催淚彈、140發橡膠子彈、20發海綿彈，拘捕了148人，年齡13歲至63歲

屌你細路同老人家都搞

推到連登仔整返條片反擊

有冇多啲片

嗰啲𡃁妹仔十幾歲......(聽唔到)好細個㗎咋。佢哋都唔知係咪公安嚟嘅，有好多註解......啲公安係最識化妝嘅，化妝嘅軍隊，......藍......軍隊，又走去馬來西亞嗰道扮游擊隊。我懷疑係呢啲係有啲公安化妝㗎屌你老母。點會武力，政治問題武力係唔可以解決㗎，呢啲要政治解決㗎。你哋就俾人擺上枱......啲CID唔做嘢呀......你就算唔可以抗命，但係可以唔聽......得唔得呀？輕手啲得唔得呀，唔好扑人個頭。係咪戴鋼盔......我同你冇仇......屌你老母......有眼睇㗎，而家你哋個個都乞人憎呀而家......全民......解決唔到問題啊......做咩唔......我哋就喺隔離住㗎......太過分嘞